美國狗又累人累物

廢到喊

下場又俾你燈到復活

樓豬鍾意比狗咬

小心cctai班美國球迷 入黎咬你

拉

咬得入肉先算啦，你會唔會怕冇牙狗？

上場carry完你唔能講

你死 樓豬好小氣

冇女燈極到咁廢

好多cc台狗block左樓主

垃圾美國狗

美國狗正廢柴

樓豬引彈力冠絕兩登

少人燈